如發現有狗混入示威者人群中...

附近如果唔多其他狗，而在場人數如果足夠多，示威者應該

正評 - 及早發現順便圍佢打佢一身
負評 - 及早發現之後散

大家快啲黎投票
又或者講下你地嘅意見

唔想再有一次好似尋晚咁嘅情況出現

前提自己友無事 燒春袋都唔割

請拉長他雙腿 以硬物重擊腿部關節 直至粉碎

但係點樣分條友係咪狗🤔
佢自己講？

狗係咪一定要掛耳機聽指令？🤔

你打錯過一次人 勇武以後唔會再出黎

1. 綁起佢，係額頭寫字，網上直播同批鬥（無委任證、老屈示威者等等），如果有ig fb，要佢係上面認錯
2. 將其指骨粉碎，有研究指清醒狀態下斷或粉碎指骨係最痛，勁過生仔

捉住迫佢認係警察，唔認就綁住指認佢係真暴徒，行使公民拘捕權！

agger
不過對家一樣可以咁做
扮揾到鬼 打鳩真手足
所以真係要小心唔好落單

邊個唔敢講 黑警死全家 邊個就係鬼

出動索帶生擒，做人質
記得千祈唔好整殘廢佢呀

集體智慧

殺無赦

現在要快閃, 唔係勇武.

到時佢地可能狗到唔帶耳機
咁可以點分佢地人定畜？

Popo話唔想親屬被搞呀
我地咁好人, 實幫佢地架
直接幫佢絕子絕孫
政府話架, 要幫流浪狗絕育

還眼啊